(this.webpackJsonpwesele=this.webpackJsonpwesele||[]).push([[0],{34:function(e,a,i){},35:function(e,a,i){},42:function(e,a,i){},44:function(e,a,i){"use strict";i.r(a);var o=i(0),c=i.n(o),t=i(11),r=i.n(t),n=(i(34),i(52)),s=i(53),d=i.p+"static/media/favW.c1818144.png",j=(i(35),i(1)),l=function(e){var a=e.current.outerHTML.toString(e.current.outerHTML).includes("Mapy")?e.current.offsetTop-32:e.current.offsetTop-90;window.scroll({top:a,behavior:"smooth"})},b=function(e){return Object(j.jsxs)(n.a,{bg:"primary",variant:"dark",sticky:"top",expand:"lg",collapseOnSelect:!0,children:[Object(j.jsxs)(n.a.Brand,{href:"#home",onClick:function(){l(e.refs.heroRef)},children:[Object(j.jsx)("img",{src:d,width:"40",height:"40",className:"d-inline-block align-top mr-2",alt:""}),"Wesele"]}),Object(j.jsx)(n.a.Toggle,{style:{borderColor:"white",border:"2px white solid"}}),Object(j.jsx)(n.a.Collapse,{id:"responsive-navbar-nav",children:Object(j.jsxs)(s.a,{className:"mr-auto",children:[Object(j.jsx)(s.a.Link,{className:"my-2 mx-auto text-white",href:"#info",onClick:function(){l(e.refs.infoRef)},children:"Informacje"}),Object(j.jsx)(s.a.Link,{className:"my-2 mx-auto text-white",href:"#qa",onClick:function(){l(e.refs.QARef)},children:"Pytania i Odpowiedzi"}),Object(j.jsx)(s.a.Link,{className:"my-2 mx-auto text-white",href:"#maps",onClick:function(){l(e.refs.mapsRef)},children:"Mapy"})]})})]})},z=i(47),h=i(48),m=i.p+"static/media/hero.bce522bf.jpg",p=c.a.forwardRef((function(e,a){return Object(j.jsx)(j.Fragment,{children:Object(j.jsx)(z.a,{xs:{span:6,offset:3},ref:a,children:Object(j.jsx)(h.a,{src:m,fluid:!0})})})})),w=c.a.forwardRef((function(e,a){return Object(j.jsxs)(j.Fragment,{children:[Object(j.jsx)("h2",{ref:a,children:"Informacje podstawowe"}),Object(j.jsx)("p",{children:"\u015alub odb\u0119dzie si\u0119 31.07.2021 o godzinie 15.00 w ko\u015bciele pw. \u015bw. Andrzeja Boboli przy Placu Ko\u015bcieleckich 7."}),Object(j.jsx)("p",{children:"Wesele odb\u0119dzie si\u0119 w Sali Waniliowej (na 1 pi\u0119trze) w restauracji Sowa przy ulicy Mostowej 4 (ok. 350m od ko\u015bcio\u0142a)."}),Object(j.jsx)("p",{children:"Dla go\u015bci b\u0119d\u0105 zarezerwowane noclegi w hotelu Elda przy ul. Fordo\u0144skiej 26 (ok. 3km od sali)."}),Object(j.jsxs)("p",{children:["Harmonogram szczeg\xf3\u0142owy:",Object(j.jsxs)("ul",{children:[Object(j.jsx)("li",{children:"Msza \u015bw. 15.00 w ko\u015bciele \u015bw. Andrzeja Boboli"}),Object(j.jsx)("li",{children:"Po Mszy przemarsz orszakiem weselnym na sale do restauracji Sowa"}),Object(j.jsx)("li",{children:"Przywitanie pary m\u0142odej"}),Object(j.jsx)("li",{children:"Sk\u0142adanie \u017cycze\u0144 przez go\u015bci weselnych odb\u0119dzie si\u0119 na sali"}),Object(j.jsx)("li",{children:"Dalsza zabawa na sali"})]})]})]})})),x=i(22),f=c.a.forwardRef((function(e,a){return Object(j.jsxs)(x.a,{style:{margin:"10px"},children:[Object(j.jsx)(x.a.Header,{children:Object(j.jsx)("h3",{ref:a,children:"Pytania i Odpowiedzi"})}),Object(j.jsx)(x.a.Body,{children:Object(j.jsxs)("ul",{children:[Object(j.jsx)("b",{children:"Czy b\u0119dzie nocleg?"}),Object(j.jsx)("li",{children:"Dla go\u015bci przyjezdnych zarezerwowane zosta\u0142y pokoje w hotelu ELDA. Hotel b\u0119dzie dost\u0119pny od godziny ok. 13.00 w sobot\u0119, ale mo\u017cliwe \u017ce te\u017c wcze\u015bniej. Wymeldowanie z hotelu do godziny 12.00 w niedziel\u0119. Rano w niedziel\u0119 w hotelu b\u0119dzie tak\u017ce op\u0142acone \u015bniadanie, dost\u0119pne od godziny 9.00."}),Object(j.jsx)("b",{children:"Czy b\u0119dzie jaki\u015b parking, jak z transportem z hotelu?"}),Object(j.jsxs)("li",{children:["Przy ko\u015bciele znajduje si\u0119 ma\u0142o miejsc parkingowych. W okolicach ko\u015bcio\u0142a mo\u017cna stan\u0105\u0107 przy ulicy D\u0142ugiej oraz Teofila Magdzi\u0144skiego (parking w centrum w soboty i niedziele jest bezp\u0142atny), jednak wed\u0142ug nas najlepszym rozwi\u0105zaniem jest zostawienie samochodu na parkingu podziemnym przy hotelu ul. Kr\u0119ta 3 (wjazd od ulicy Podwale) i przej\u015bcie pieszo do ko\u015bcio\u0142a.",Object(j.jsx)("br",{}),"Innym rozwi\u0105zaniem jest zostawienie samochodu przy parkingu hotelowym, przyjazd do ko\u015bcio\u0142a (i z powrotem) taks\xf3wk\u0105. Polecamy"," ",Object(j.jsx)("a",{href:"http://19629.pl/",children:"RADIO TAXI EXPRESS"}),". Na terenie Bydgoszczy nie dzia\u0142a aplikacja Uber, ale zamiennikiem jest Bolt."]}),Object(j.jsx)("b",{children:"Sk\u0142adanie \u017cycze\u0144 b\u0119dzie na sali czy przed ko\u015bcio\u0142em?"}),Object(j.jsx)("li",{children:"Odb\u0119dzie si\u0119 na sali weselnej, po przywitaniu pary m\u0142odej."}),Object(j.jsx)("b",{children:"Czy s\u0105 opcje dla wegetarian?"}),Object(j.jsx)("li",{children:"Tak, ale prosimy o wcze\u015bniejsz\u0105 informacj\u0119, \u017ce istnieje takie zapotrzebowanie."}),Object(j.jsx)("b",{children:"Dodatkowe informacje:"}),Object(j.jsx)("li",{children:"Na sali b\u0119d\u0105 znajdowa\u0142y si\u0119 zakluczane szafki dla go\u015bci. B\u0119dzie mo\u017cna tam zostawi\u0107 podr\u0119czne rzeczy typu buty lub torebka."}),Object(j.jsx)("li",{children:"Sala weselna jest zarezerwowana do godziny 4.00. Na sali b\u0119dzie klimatyzacja oraz winda na pi\u0119tro."})]})})]})})),u=(i(42),i(49)),O=i(54),y=i(50),k=i(51),g=c.a.forwardRef((function(e,a){return Object(j.jsxs)(j.Fragment,{children:[Object(j.jsx)("h2",{ref:a,children:"Mapy"}),Object(j.jsxs)(u.a,{center:[53.12287973037684,18.001235433204815],zoom:12,id:"mapid",children:[Object(j.jsx)(O.a,{attribution:'\xa9 <a href="http://osm.org/copyright">OpenStreetMap</a> contributors',url:"https://{s}.tile.openstreetmap.org/{z}/{x}/{y}.png"}),Object(j.jsx)(y.a,{position:[53.12287973037684,18.001235433204815],children:Object(j.jsxs)(k.a,{children:["Restauracja Sowa ",Object(j.jsx)("br",{}),"ul. Mostowa 5 ",Object(j.jsx)("br",{}),Object(j.jsx)("a",{href:"https://www.google.com/maps/dir//Cukiernia+Restauracja+Winiarnia+Sowa,+Mostowa+5,+Bydgoszcz/@53.1223345,18.0083586,15z/data=!4m9!4m8!1m0!1m5!1m1!1s0x470313bb8c75b405:0x64cf54d191cb34c6!2m2!1d18.0008064!2d53.1225859!3e2",children:"Sprawd\u017a dojazd!"})]})}),Object(j.jsx)(y.a,{position:[53.12117084581305,18.004615456855245],children:Object(j.jsxs)(k.a,{keepInView:!0,children:["Ko\u015bci\xf3\u0142 \u015bw. Andrzeja Boboli ",Object(j.jsx)("br",{}),"Pl. Ko\u015bcieleckich 7 ",Object(j.jsx)("br",{}),Object(j.jsx)("a",{href:"https://www.google.com/maps/dir//Ko%C5%9Bci%C3%B3%C5%82+Rzymskokatolicki+pw.+%C5%9Bw.+Andrzeja+Boboli,+Pl.+Ko%C5%9Bcieleckich,+Bydgoszcz/@53.1235915,18.0087805,14.25z/data=!4m9!4m8!1m0!1m5!1m1!1s0x470313bdaad3a655:0x33cee6f3e4df5ed9!2m2!1d18.0045511!2d53.1211479!3e2",children:"Sprawd\u017a dojazd!"})]})}),Object(j.jsx)(y.a,{position:[53.12041774403046,18.042553880079332],children:Object(j.jsxs)(k.a,{children:['Hotel "ELDA" ',Object(j.jsx)("br",{}),"ul. Fordo\u0144ska 26 ",Object(j.jsx)("br",{}),Object(j.jsx)("a",{href:"https://www.google.com/maps/dir//Hotel+Elda,+Fordo%C5%84ska+26,+85-752+Bydgoszcz/@53.124188,18.0124308,14.25z/data=!4m19!1m9!3m8!1s0x4703138a7f5f5109:0x64b1c72e67915c7d!2sHotel+Elda!5m2!4m1!1i2!8m2!3d53.1204028!4d18.0425013!4m8!1m0!1m5!1m1!1s0x4703138a7f5f5109:0x64b1c72e67915c7d!2m2!1d18.0425013!2d53.1204028!3e2",children:"Sprawd\u017a dojazd!"})]})})]})]})}));i(43);var R=function(){var e=c.a.createRef(),a=c.a.createRef(),i=c.a.createRef(),o=c.a.createRef();return Object(j.jsxs)(j.Fragment,{children:[Object(j.jsx)(b,{refs:{infoRef:e,QARef:i,mapsRef:o,heroRef:a}}),Object(j.jsx)(p,{ref:a}),Object(j.jsx)(w,{ref:e}),Object(j.jsx)(f,{ref:i}),Object(j.jsx)(g,{ref:o})]})},C=function(e){e&&e instanceof Function&&i.e(3).then(i.bind(null,55)).then((function(a){var i=a.getCLS,o=a.getFID,c=a.getFCP,t=a.getLCP,r=a.getTTFB;i(e),o(e),c(e),t(e),r(e)}))};r.a.render(Object(j.jsx)(c.a.StrictMode,{children:Object(j.jsx)(R,{})}),document.getElementById("root")),C()}},[[44,1,2]]]);
//# sourceMappingURL=main.e6295c4e.chunk.js.map