(this.webpackJsonpwesele=this.webpackJsonpwesele||[]).push([[0],{35:function(e,a,i){},36:function(e,a,i){},43:function(e,a,i){},45:function(e,a,i){"use strict";i.r(a);var t=i(0),c=i.n(t),n=i(12),o=i.n(n),r=(i(35),i(53)),s=i(54),l=i.p+"static/media/favW.c1818144.png",d=(i(36),i(1)),j=function(e){var a=e.current.outerHTML.toString(e.current.outerHTML).includes("Mapy")?e.current.offsetTop-32:e.current.offsetTop-90;window.scroll({top:a,behavior:"smooth"})},b=function(e){return Object(d.jsxs)(r.a,{className:"navbar",variant:"light",sticky:"top",expand:"lg",collapseOnSelect:!0,style:{padding:"0.25rem rem"},children:[Object(d.jsxs)(r.a.Brand,{href:"#home",onClick:function(){j(e.refs.heroRef)},children:[Object(d.jsx)("img",{src:l,style:{margin:"auto",width:"1.5rem",height:"1.5rem"},className:"d-inline-block align-top mr-2",alt:""}),"Wesele"]}),Object(d.jsx)(r.a.Toggle,{style:{borderColor:"black",border:"2px black solid"}}),Object(d.jsx)(r.a.Collapse,{id:"responsive-navbar-nav ",children:Object(d.jsxs)(s.a,{className:"mr-auto",children:[Object(d.jsx)(s.a.Link,{className:"mx-auto text-black navlink",href:"#info",onClick:function(){j(e.refs.infoRef)},children:"Informacje"}),Object(d.jsx)(s.a.Link,{className:"mx-auto text-black navlink",href:"#qa",onClick:function(){j(e.refs.QARef)},children:"Pytania i Odpowiedzi"}),Object(d.jsx)(s.a.Link,{className:"mx-auto text-black navlink",href:"#maps",onClick:function(){j(e.refs.mapsRef)},children:"Mapy"})]})})]})},z=i(48),h=i(26),m=i.p+"static/media/heroMax.da8812cb.jpg",p=c.a.forwardRef((function(e,a){return Object(d.jsxs)(d.Fragment,{children:[Object(d.jsx)("h1",{style:{textAlign:"center",fontFamily:"Sacramento",fontWeight:"700",marginTop:"10px"},children:"\u015alub oraz wesele Anny i Miko\u0142aja 31.07.2021r."}),Object(d.jsx)(z.a,{xs:{span:12},md:{span:8,offset:2},ref:a,children:Object(d.jsx)(h.a,{src:m,fluid:!0})})]})})),x=i(8),y=c.a.forwardRef((function(e,a){return Object(d.jsx)(d.Fragment,{children:Object(d.jsxs)(x.a,{style:{margin:"10px"},children:[Object(d.jsx)(x.a.Header,{children:Object(d.jsx)("h2",{ref:a,children:"Informacje podstawowe"})}),Object(d.jsxs)(x.a.Body,{children:[Object(d.jsx)("p",{children:"\u015alub odb\u0119dzie si\u0119 31.07.2021 o godzinie 15:00 w ko\u015bciele pw. \u015bw. Andrzeja Boboli przy Placu Ko\u015bcieleckich 7 w Bydgoszczy."}),Object(d.jsx)("p",{children:"Wesele odb\u0119dzie si\u0119 w Sali Waniliowej (na 1 pi\u0119trze) w restauracji Sowa przy ulicy Mostowej 4 (ok. 350m od ko\u015bcio\u0142a)."}),Object(d.jsxs)("p",{children:["Dla go\u015bci b\u0119d\u0105 zarezerwowane noclegi w hotelu"," ",Object(d.jsx)("a",{href:"https://www.hotelelda.pl/",children:"ELDA"})," przy ul. Fordo\u0144skiej 26 (ok. 3km od sali weselnej)."]}),Object(d.jsxs)("p",{children:["Harmonogram szczeg\xf3\u0142owy:",Object(d.jsxs)("ul",{children:[Object(d.jsx)("li",{children:"Msza \u015awi\u0119ta godzina 15:00 w ko\u015bciele \u015bw. Andrzeja Boboli"}),Object(d.jsx)("li",{children:"Po Mszy Nowo\u017ce\u0144cy wraz z go\u015bcmi przemaszeruj\u0105 orszakiem weselnym na sal\u0119 do restauracji Sowa"}),Object(d.jsx)("li",{children:"Przywitanie Pary M\u0142odej"}),Object(d.jsx)("li",{children:"Sk\u0142adanie \u017cycze\u0144 przez go\u015bci weselnych odb\u0119dzie si\u0119 na sali"}),Object(d.jsx)("li",{children:"Dalsza zabawa na sali"})]})]})]})]})})})),w=i(49),f=i(55),O=i.p+"static/media/parkingSowa.4624118d.png",u=c.a.forwardRef((function(e,a){return Object(d.jsxs)(d.Fragment,{children:[Object(d.jsxs)(x.a,{style:{margin:"10px"},ref:a,children:[Object(d.jsx)(x.a.Header,{children:Object(d.jsx)("h3",{children:"Pytania i Odpowiedzi"})}),Object(d.jsx)(x.a.Body,{children:Object(d.jsxs)("ul",{children:[Object(d.jsx)("li",{children:Object(d.jsx)("b",{children:"Czy b\u0119dzie nocleg?"})}),Object(d.jsx)("li",{style:{listStyleType:"circle"},children:"Dla go\u015bci przyjezdnych na koszt Pa\u0144stwa M\u0142odych zarezerwowane zosta\u0142y pokoje ze \u015bniadaniem w hotelu ELDA. Hotel b\u0119dzie dost\u0119pny od godziny ok. 13.00 w sobot\u0119, ale mo\u017cliwe, \u017ce te\u017c wcze\u015bniej. Wymeldowanie z hotelu do godziny 12.00 w niedziel\u0119. Rano w niedziel\u0119 w hotelu \u015bniadanie b\u0119dzie dost\u0119pne od godziny 9.00."}),Object(d.jsx)("li",{children:Object(d.jsx)("b",{children:"Czy b\u0119dzie jaki\u015b parking, jak z transportem z hotelu?"})}),Object(d.jsxs)("li",{style:{listStyleType:"circle"},children:["Przy ko\u015bciele znajduje si\u0119 ma\u0142o miejsc parkingowych. W okolicach ko\u015bcio\u0142a mo\u017cna stan\u0105\u0107 przy ulicy D\u0142ugiej oraz Teofila Magdzi\u0144skiego (parking w centrum Bydgoszczy w soboty i niedziele jest bezp\u0142atny), jednak wed\u0142ug nas najlepszym rozwi\u0105zaniem jest zostawienie samochodu na parkingu podziemnym przy sali weselnej, pomi\u0119dzy lokalami Eljazz i King Fu przy ul. Kr\u0119ta 3 (wjazd od ulicy Podwale) i przej\u015bcie pieszo do ko\u015bcio\u0142a. Przy wje\u017adzie na parking podziemny po lewej stronie znajduje si\u0119 domofon do ochrony, kt\xf3ra po informacji, \u017ce jest si\u0119 go\u015bciem weselnym wpuszcza na parnking.",Object(d.jsx)("br",{}),"Innym rozwi\u0105zaniem jest zostawienie samochodu przy parkingu hotelowym, przyjazd do ko\u015bcio\u0142a (i z powrotem) taks\xf3wk\u0105. Polecamy"," ",Object(d.jsx)("a",{href:"http://19629.pl/",children:"RADIO TAXI EXPRESS"}),", telefon do taxi:"," ",Object(d.jsx)("a",{href:"tel:523 222 222",children:"523 222 222"}),", koszt oko\u0142o 14 z\u0142 za dnia i oko\u0142o 20 z\u0142 w nocy. Na terenie Bydgoszczy nie dzia\u0142a aplikacja Uber, ale zamiennikiem jest Bolt.",Object(d.jsx)(z.a,{xs:{span:12},md:{span:8,offset:2},lg:{span:6,offset:3},children:Object(d.jsx)(w.a,{children:Object(d.jsxs)(f.a,{children:[Object(d.jsx)(f.a.Image,{id:"entrance",src:O,fluid:!0,rounded:!0,style:{objectFit:"cover"}}),Object(d.jsx)(f.a.Caption,{children:"Wjazd do parkingu podziemnego"})]})})})]}),Object(d.jsx)("li",{children:Object(d.jsx)("b",{children:"Sk\u0142adanie \u017cycze\u0144 b\u0119dzie na sali czy przed ko\u015bcio\u0142em?"})}),Object(d.jsx)("li",{style:{listStyleType:"circle"},children:"Odb\u0119dzie si\u0119 na sali weselnej, po przywitaniu Pary M\u0142odej."}),Object(d.jsx)("li",{children:Object(d.jsx)("b",{children:"Czy s\u0105 opcje menu dla wegetarian?"})}),Object(d.jsx)("li",{style:{listStyleType:"circle"},children:"Tak, ale prosimy o wcze\u015bniejsz\u0105 informacj\u0119, \u017ce istnieje takie zapotrzebowanie."}),Object(d.jsx)("li",{children:Object(d.jsx)("b",{children:"Dodatkowe informacje:"})}),Object(d.jsx)("li",{style:{listStyleType:"circle"},children:"Na sali b\u0119d\u0105 znajdowa\u0142y si\u0119 zamykane na klucz szafki dla go\u015bci. B\u0119dzie mo\u017cna tam zostawi\u0107 podr\u0119czne rzeczy typu buty lub torebka."}),Object(d.jsx)("li",{style:{listStyleType:"circle"},children:"Sala weselna jest zarezerwowana do godziny 4.00. Na sali b\u0119dzie klimatyzacja oraz winda na pi\u0119tro."})]})})]}),Object(d.jsx)(x.a,{style:{margin:"10px"},children:Object(d.jsxs)(x.a.Body,{style:{textAlign:"center",fontFamily:"Sacramento"},children:[Object(d.jsx)("h3",{style:{fontWeight:"700",fontSize:"2.5rem"},children:"Serdecznie zapraszamy! Czekamy na Was z rado\u015bci\u0105!"}),Object(d.jsx)("h4",{style:{fontWeight:"700",fontSize:"2.5rem"},children:"Anna i Miko\u0142aj"})]})})]})})),g=(i(43),i(50)),k=i(56),S=i(51),B=i(52),R=c.a.forwardRef((function(e,a){return Object(d.jsxs)(d.Fragment,{children:[Object(d.jsx)("h2",{ref:a,style:{margin:"10px"},children:"Mapy"}),Object(d.jsxs)(g.a,{center:[53.12287973037684,18.001235433204815],zoom:12,id:"mapid",children:[Object(d.jsx)(k.a,{attribution:'\xa9 <a href="http://osm.org/copyright">OpenStreetMap</a> contributors',url:"https://{s}.tile.openstreetmap.org/{z}/{x}/{y}.png"}),Object(d.jsx)(S.a,{position:[53.12287973037684,18.001235433204815],children:Object(d.jsxs)(B.a,{children:["Restauracja Sowa ",Object(d.jsx)("br",{}),"ul. Mostowa 5 ",Object(d.jsx)("br",{}),Object(d.jsx)("a",{href:"https://www.google.com/maps/dir//Cukiernia+Restauracja+Winiarnia+Sowa,+Mostowa+5,+Bydgoszcz/@53.1223345,18.0083586,15z/data=!4m9!4m8!1m0!1m5!1m1!1s0x470313bb8c75b405:0x64cf54d191cb34c6!2m2!1d18.0008064!2d53.1225859!3e2",children:"Sprawd\u017a dojazd!"})]})}),Object(d.jsx)(S.a,{position:[53.12117084581305,18.004615456855245],children:Object(d.jsxs)(B.a,{keepInView:!0,children:["Ko\u015bci\xf3\u0142 \u015bw. Andrzeja Boboli ",Object(d.jsx)("br",{}),"Pl. Ko\u015bcieleckich 7 ",Object(d.jsx)("br",{}),Object(d.jsx)("a",{href:"https://www.google.com/maps/dir//Ko%C5%9Bci%C3%B3%C5%82+Rzymskokatolicki+pw.+%C5%9Bw.+Andrzeja+Boboli,+Pl.+Ko%C5%9Bcieleckich,+Bydgoszcz/@53.1235915,18.0087805,14.25z/data=!4m9!4m8!1m0!1m5!1m1!1s0x470313bdaad3a655:0x33cee6f3e4df5ed9!2m2!1d18.0045511!2d53.1211479!3e2",children:"Sprawd\u017a dojazd!"})]})}),Object(d.jsx)(S.a,{position:[53.12041774403046,18.042553880079332],children:Object(d.jsxs)(B.a,{children:['Hotel "ELDA" ',Object(d.jsx)("br",{}),"ul. Fordo\u0144ska 26 ",Object(d.jsx)("br",{}),Object(d.jsx)("a",{href:"https://www.google.com/maps/dir//Hotel+Elda,+Fordo%C5%84ska+26,+85-752+Bydgoszcz/@53.124188,18.0124308,14.25z/data=!4m19!1m9!3m8!1s0x4703138a7f5f5109:0x64b1c72e67915c7d!2sHotel+Elda!5m2!4m1!1i2!8m2!3d53.1204028!4d18.0425013!4m8!1m0!1m5!1m1!1s0x4703138a7f5f5109:0x64b1c72e67915c7d!2m2!1d18.0425013!2d53.1204028!3e2",children:"Sprawd\u017a dojazd!"})]})})]})]})}));i(44);var C=function(){var e=c.a.createRef(),a=c.a.createRef(),i=c.a.createRef(),t=c.a.createRef();return Object(d.jsxs)(d.Fragment,{children:[Object(d.jsx)(b,{refs:{infoRef:e,QARef:i,mapsRef:t,heroRef:a}}),Object(d.jsx)(p,{ref:a}),Object(d.jsx)(y,{ref:e}),Object(d.jsx)(u,{ref:i}),Object(d.jsx)(R,{ref:t})]})},M=function(e){e&&e instanceof Function&&i.e(3).then(i.bind(null,57)).then((function(a){var i=a.getCLS,t=a.getFID,c=a.getFCP,n=a.getLCP,o=a.getTTFB;i(e),t(e),c(e),n(e),o(e)}))};o.a.render(Object(d.jsx)(c.a.StrictMode,{children:Object(d.jsx)(C,{})}),document.getElementById("root")),M()}},[[45,1,2]]]);
//# sourceMappingURL=main.ae13a2f1.chunk.js.map