(this.webpackJsonpwesele=this.webpackJsonpwesele||[]).push([[0],{35:function(e,i,a){},36:function(e,i,a){},43:function(e,i,a){},44:function(e,i,a){},46:function(e,i,a){"use strict";a.r(i);var t=a(0),c=a.n(t),o=a(12),n=a.n(o),r=(a(35),a(54)),s=a(55),l=a.p+"static/media/favW.c1818144.png",d=(a(36),a(1)),j=function(e){var i=e.current.outerHTML.toString(e.current.outerHTML).includes("Mapy")?e.current.offsetTop-32:e.current.offsetTop-90;window.scroll({top:i,behavior:"smooth"})},z=function(e){return Object(d.jsxs)(r.a,{className:"navbar",variant:"light",sticky:"top",expand:"lg",collapseOnSelect:!0,style:{padding:"0.25rem rem"},children:[Object(d.jsxs)(r.a.Brand,{href:"#home",onClick:function(){j(e.refs.heroRef)},children:[Object(d.jsx)("img",{src:l,style:{margin:"auto",width:"1.5rem",height:"1.5rem"},className:"d-inline-block align-top mr-2",alt:""}),"Wesele"]}),Object(d.jsx)(r.a.Toggle,{style:{borderColor:"black",border:"2px black solid"}}),Object(d.jsx)(r.a.Collapse,{id:"responsive-navbar-nav ",children:Object(d.jsxs)(s.a,{className:"mr-auto",children:[Object(d.jsx)(s.a.Link,{className:"mx-auto text-black navlink",href:"#info",onClick:function(){j(e.refs.infoRef)},children:"Informacje"}),Object(d.jsx)(s.a.Link,{className:"mx-auto text-black navlink",href:"#qa",onClick:function(){j(e.refs.QARef)},children:"Pytania i Odpowiedzi"}),Object(d.jsx)(s.a.Link,{className:"mx-auto text-black navlink",href:"#maps",onClick:function(){j(e.refs.mapsRef)},children:"Mapy"})]})})]})},b=a(49),p=a(26),h=a.p+"static/media/heroMax.da8812cb.jpg",m=c.a.forwardRef((function(e,i){return Object(d.jsxs)(d.Fragment,{children:[Object(d.jsx)("h1",{style:{textAlign:"center",fontFamily:"Sacramento",fontWeight:"700",marginTop:"10px"},children:"\u015alub oraz wesele Anny i Miko\u0142aja 31.07.2021r."}),Object(d.jsx)(b.a,{xs:{span:12},md:{span:8,offset:2},ref:i,children:Object(d.jsx)(p.a,{src:h,fluid:!0})})]})})),y=a(8),w=c.a.forwardRef((function(e,i){return Object(d.jsx)(d.Fragment,{children:Object(d.jsxs)(y.a,{style:{margin:"10px"},children:[Object(d.jsx)(y.a.Header,{style:{padding:"5px !important"},children:Object(d.jsx)("h2",{ref:i,children:"Informacje podstawowe"})}),Object(d.jsxs)(y.a.Body,{children:[Object(d.jsx)("p",{children:"\u015alub odb\u0119dzie si\u0119 31.07.2021 o godzinie 15:00 w ko\u015bciele pw. \u015bw. Andrzeja Boboli przy Placu Ko\u015bcieleckich 7 w Bydgoszczy."}),Object(d.jsx)("p",{children:"Wesele odb\u0119dzie si\u0119 w Sali Waniliowej (na 1 pi\u0119trze) w restauracji Sowa przy ulicy Mostowej 4 (ok. 350m od ko\u015bcio\u0142a)."}),Object(d.jsxs)("p",{children:["Dla go\u015bci b\u0119d\u0105 zarezerwowane noclegi w hotelu"," ",Object(d.jsx)("a",{href:"https://www.hotelelda.pl/",children:"ELDA"})," przy ul. Fordo\u0144skiej 26 (ok. 3km od sali weselnej)."]}),Object(d.jsxs)("p",{children:["Harmonogram szczeg\xf3\u0142owy:",Object(d.jsxs)("ul",{children:[Object(d.jsx)("li",{children:"Msza \u015awi\u0119ta godzina 15:00 w ko\u015bciele \u015bw. Andrzeja Boboli"}),Object(d.jsx)("li",{children:"Wsp\xf3lne zdj\u0119cie przed ko\u015bcio\u0142em"}),Object(d.jsx)("li",{children:"Przej\u015bcie go\u015bci na sal\u0119"}),Object(d.jsx)("li",{children:"\u017byczenia od go\u015bci, kt\xf3rych nie b\u0119dzie na weselu pod ko\u015bcio\u0142em"}),Object(d.jsx)("li",{children:"Przejazd pary m\u0142odej na sal\u0119"}),Object(d.jsx)("li",{children:"Przywitanie Pary M\u0142odej na sali weselnej"}),Object(d.jsx)("li",{children:"Sk\u0142adanie \u017cycze\u0144 przez go\u015bci weselnych"}),Object(d.jsx)("li",{children:"Toast"}),Object(d.jsx)("li",{children:"Pierwszy taniec"}),Object(d.jsx)("li",{children:"Dalsza cz\u0119\u015b\u0107 imprezy"})]})]})]})]})})})),x=a(50),O=a(56),u=a.p+"static/media/parkingSowa.4624118d.png",k=(a(43),c.a.forwardRef((function(e,i){return Object(d.jsxs)(d.Fragment,{children:[Object(d.jsxs)(y.a,{style:{margin:"10px"},ref:i,children:[Object(d.jsx)(y.a.Header,{children:Object(d.jsx)("h3",{children:"Pytania i Odpowiedzi"})}),Object(d.jsx)(y.a.Body,{style:{padding:"0.5rem"},children:Object(d.jsxs)("ul",{style:{},children:[Object(d.jsx)("li",{children:Object(d.jsx)("b",{children:"Czy b\u0119dzie nocleg?"})}),Object(d.jsx)("li",{style:{listStyleType:"circle"},children:"Dla go\u015bci przyjezdnych na koszt Pa\u0144stwa M\u0142odych zarezerwowane zosta\u0142y pokoje ze \u015bniadaniem w hotelu ELDA. Hotel b\u0119dzie dost\u0119pny od godziny ok. 13:00 w sobot\u0119, ale mo\u017cliwe, \u017ce te\u017c wcze\u015bniej. Wymeldowanie z hotelu do godziny 12:00 w niedziel\u0119. Rano w niedziel\u0119 w hotelu \u015bniadanie b\u0119dzie dost\u0119pne w godzinach od 8:30 do 11:00."}),Object(d.jsx)("li",{children:Object(d.jsx)("b",{children:"Jak wjecha\u0107 na parking hotelowy?"})}),Object(d.jsxs)("li",{style:{listStyleType:"circle"},children:["Na parking hotelowy naj\u0142atwiej dosta\u0107 si\u0119 jad\u0105c od strony ronda Fordo\u0144skiego w kierunku wschodnim. Nast\u0119pnie po oko\u0142o 400m nale\u017cy wypatrywa\u0107 komisu Opel-Komis z czerwonymi banerami oraz myjni samochodowej. Zjazd do parkingu hotelowego znajduje si\u0119 pomi\u0119dzy komisem a myjni\u0105, zaraz za \u015bwiat\u0142ami. Jak pokona\u0107 ostatni odcinek od komisu do parkingu zosta\u0142o pokazane na filmie dost\u0119pnym",Object(d.jsx)("a",{href:"https://www.youtube.com/watch?v=H_pB3j-WCtw",children:" TUTAJ"}),"."]}),Object(d.jsx)("li",{children:Object(d.jsx)("b",{children:"Czy b\u0119dzie jaki\u015b parking na sali/obok ko\u015bcio\u0142a?"})}),Object(d.jsxs)("li",{style:{listStyleType:"circle"},children:["Przy ko\u015bciele znajduje si\u0119 ma\u0142o miejsc parkingowych. W okolicach ko\u015bcio\u0142a mo\u017cna stan\u0105\u0107 przy ulicy D\u0142ugiej oraz Teofila Magdzi\u0144skiego (parking w centrum Bydgoszczy w soboty i niedziele jest bezp\u0142atny), jednak wed\u0142ug nas najlepszym rozwi\u0105zaniem jest zostawienie samochodu na parkingu podziemnym przy sali weselnej, pomi\u0119dzy lokalami Eljazz i King Fu przy ul. Kr\u0119tej 3 (wjazd od ulicy Podwale, kt\xf3ra jest jednokierunkowa) i przej\u015bcie pieszo do ko\u015bcio\u0142a. Przy wje\u017adzie na parking podziemny po lewej stronie znajduje si\u0119 domofon do ochrony, kt\xf3ra po informacji, \u017ce jest si\u0119 go\u015bciem weselnym wpuszcza na parnking. Warto zwr\xf3ci\u0107 uwag\u0119 na mapach na ulice jednokierunkowe (szczeg\xf3lnie ulica Podwale oraz cz\u0119\u015bciowo Grodzka).",Object(d.jsx)("br",{}),Object(d.jsx)("strong",{children:"UWAGA!"})," Parking ze wzgl\u0119du na to, \u017ce jest podziemny to wyklucza parkowanie samochod\xf3w z instalacj\u0105 gazow\u0105. Alternatyw\u0105 jest bezp\u0142atny parking znajduj\u0105cy si\u0119 przy ulicy Grodzkiej 25(przy oddziale PZU).",Object(d.jsx)("br",{}),"Innym rozwi\u0105zaniem jest zostawienie samochodu przy parkingu hotelowym, przyjazd do ko\u015bcio\u0142a (i powr\xf3t z imprezy) taks\xf3wk\u0105. Polecamy"," ",Object(d.jsx)("a",{href:"http://19629.pl/",children:"RADIO TAXI EXPRESS"}),", telefon do taxi:"," ",Object(d.jsx)("a",{href:"tel:523 222 222",children:"523 222 222"}),", koszt oko\u0142o 14 z\u0142 za dnia i oko\u0142o 20 z\u0142 w nocy. Na terenie Bydgoszczy nie dzia\u0142a aplikacja Uber, ale zamiennikiem jest Bolt.",Object(d.jsx)(b.a,{xs:{span:12},md:{span:8,offset:2},lg:{span:6,offset:3},children:Object(d.jsx)(x.a,{style:{marginTop:"25px"},children:Object(d.jsxs)(O.a,{children:[Object(d.jsx)(O.a.Image,{id:"entrance",src:u,fluid:!0,rounded:!0,style:{objectFit:"cover"}}),Object(d.jsx)(O.a.Caption,{children:"Wjazd do parkingu podziemnego"})]})})})]}),Object(d.jsx)("li",{children:Object(d.jsx)("b",{children:"Sk\u0142adanie \u017cycze\u0144 b\u0119dzie na sali czy przed ko\u015bcio\u0142em?"})}),Object(d.jsx)("li",{style:{listStyleType:"circle"},children:"Odb\u0119dzie si\u0119 na sali weselnej, po przywitaniu Pary M\u0142odej."}),Object(d.jsx)("li",{children:Object(d.jsx)("b",{children:"Czy s\u0105 opcje menu dla wegetarian?"})}),Object(d.jsx)("li",{style:{listStyleType:"circle"},children:"Tak, ale prosimy o wcze\u015bniejsz\u0105 informacj\u0119, \u017ce istnieje takie zapotrzebowanie."}),Object(d.jsx)("li",{children:Object(d.jsx)("b",{children:"Dodatkowe informacje:"})}),Object(d.jsx)("li",{style:{listStyleType:"circle"},children:"Sala znajduje si\u0119 na pi\u0119trze i jest zarezerwowana do godziny 4:00. Na sali b\u0119dzie klimatyzacja oraz b\u0119dzie dost\u0119pna winda."}),Object(d.jsx)("li",{style:{listStyleType:"circle"},children:"Na sali b\u0119d\u0105 znajdowa\u0142y si\u0119 cztery, du\u017ce, og\xf3lnodost\u0119pne szafy dla go\u015bci. B\u0119dzie mo\u017cna tam zostawi\u0107 podr\u0119czne rzeczy typu buty, torby lub inne rzeczy."})]})})]}),Object(d.jsx)(y.a,{style:{margin:"10px"},children:Object(d.jsxs)(y.a.Body,{style:{textAlign:"center",fontFamily:"Sacramento"},children:[Object(d.jsx)("h3",{style:{fontWeight:"700",fontSize:"2.5rem"},children:"Serdecznie zapraszamy! Czekamy na Was z rado\u015bci\u0105!"}),Object(d.jsx)("h4",{style:{fontWeight:"700",fontSize:"2.5rem"},children:"Anna i Miko\u0142aj"})]})})]})}))),f=(a(44),a(51)),g=a(57),S=a(52),B=a(53),C=c.a.forwardRef((function(e,i){return Object(d.jsxs)(d.Fragment,{children:[Object(d.jsx)("h2",{ref:i,style:{margin:"10px"},children:"Mapy"}),Object(d.jsxs)(f.a,{center:[53.12287973037684,18.001235433204815],zoom:12,id:"mapid",children:[Object(d.jsx)(g.a,{attribution:'\xa9 <a href="http://osm.org/copyright">OpenStreetMap</a> contributors',url:"https://{s}.tile.openstreetmap.org/{z}/{x}/{y}.png"}),Object(d.jsx)(S.a,{position:[53.12287973037684,18.001235433204815],children:Object(d.jsxs)(B.a,{children:["Restauracja Sowa ",Object(d.jsx)("br",{}),"ul. Mostowa 5 ",Object(d.jsx)("br",{}),Object(d.jsx)("a",{href:"https://www.google.com/maps/dir//Cukiernia+Restauracja+Winiarnia+Sowa,+Mostowa+5,+Bydgoszcz/@53.1223345,18.0083586,15z/data=!4m9!4m8!1m0!1m5!1m1!1s0x470313bb8c75b405:0x64cf54d191cb34c6!2m2!1d18.0008064!2d53.1225859!3e2",children:"Sprawd\u017a dojazd!"})]})}),Object(d.jsx)(S.a,{position:[53.12117084581305,18.004615456855245],children:Object(d.jsxs)(B.a,{keepInView:!0,children:["Ko\u015bci\xf3\u0142 \u015bw. Andrzeja Boboli ",Object(d.jsx)("br",{}),"Pl. Ko\u015bcieleckich 7 ",Object(d.jsx)("br",{}),Object(d.jsx)("a",{href:"https://www.google.com/maps/dir//Ko%C5%9Bci%C3%B3%C5%82+Rzymskokatolicki+pw.+%C5%9Bw.+Andrzeja+Boboli,+Pl.+Ko%C5%9Bcieleckich,+Bydgoszcz/@53.1235915,18.0087805,14.25z/data=!4m9!4m8!1m0!1m5!1m1!1s0x470313bdaad3a655:0x33cee6f3e4df5ed9!2m2!1d18.0045511!2d53.1211479!3e2",children:"Sprawd\u017a dojazd!"})]})}),Object(d.jsx)(S.a,{position:[53.12041774403046,18.042553880079332],children:Object(d.jsxs)(B.a,{children:['Hotel "ELDA" ',Object(d.jsx)("br",{}),"ul. Fordo\u0144ska 26 ",Object(d.jsx)("br",{}),Object(d.jsx)("a",{href:"https://www.google.com/maps/dir//Hotel+Elda,+Fordo%C5%84ska+26,+85-752+Bydgoszcz/@53.124188,18.0124308,14.25z/data=!4m19!1m9!3m8!1s0x4703138a7f5f5109:0x64b1c72e67915c7d!2sHotel+Elda!5m2!4m1!1i2!8m2!3d53.1204028!4d18.0425013!4m8!1m0!1m5!1m1!1s0x4703138a7f5f5109:0x64b1c72e67915c7d!2m2!1d18.0425013!2d53.1204028!3e2",children:"Sprawd\u017a dojazd!"}),Object(d.jsx)("br",{}),Object(d.jsx)("a",{href:"https://www.youtube.com/watch?v=H_pB3j-WCtw",children:"Sprawd\u017a wjazd do hotelu!"})]})})]})]})}));a(45);var P=function(){var e=c.a.createRef(),i=c.a.createRef(),a=c.a.createRef(),t=c.a.createRef();return Object(d.jsxs)(d.Fragment,{children:[Object(d.jsx)(z,{refs:{infoRef:e,QARef:a,mapsRef:t,heroRef:i}}),Object(d.jsx)(m,{ref:i}),Object(d.jsx)(w,{ref:e}),Object(d.jsx)(k,{ref:a}),Object(d.jsx)(C,{ref:t})]})},R=function(e){e&&e instanceof Function&&a.e(3).then(a.bind(null,58)).then((function(i){var a=i.getCLS,t=i.getFID,c=i.getFCP,o=i.getLCP,n=i.getTTFB;a(e),t(e),c(e),o(e),n(e)}))};n.a.render(Object(d.jsx)(c.a.StrictMode,{children:Object(d.jsx)(P,{})}),document.getElementById("root")),R()}},[[46,1,2]]]);
//# sourceMappingURL=main.16e4b72e.chunk.js.map